天水圍人即刻去天秀足球場 急！

有兄弟比狗武力制服！

推

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！
陪審團行使否決權無需理由！

屌你老母死警畜

推
有第二位兄弟被捉

push

8月5 全香港 齊罷工

發生咩事

趕狗成功？

PISH

群message!

小朋友原本喺天悅隧道幫手執垃圾
但係有個灰色衫嘅男人影相
話小朋友襲擊佢 依家報咗警

廢老走左，狗打人再call支援！

——
最新update

即時

上左警車兩個年青人係協助調查
拎晒佢地全名同畀左卡片 應該無事
from社工
—-

未FC

睇到d黑驚來來回回左幾次,做乜9,黑驚死全家